今日係真擠提定政府d濕鳩割庶計劃？

有櫃員機唔開逼成堆人去排隊拎錢
跟手又想製造社會混亂假象嫁禍比示威者

銀行擠提唔會上cctvb㗎

不過唔理
突然出「提款法」咪扑街
我哋自己拎咗先喇

假擠提萬一做成恐慌變真擠提佢先唔會同你博

繼續㩒 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩